小妹無乜技能,今晚幫大家化個靚妝

話說小妹我今日放假
決定去一去旺角買顏料
幫大家化個joker妝
確實地點未定 我未買顏料
有興趣既巴絲可以過黎搵我

係邊到搵你？

我出到去會再講
我都唔知邊度安全d

留名搵你

Lm

幫推

要小心。
好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

小妹

工具已買

順便買左張太空卡開tg
今日用完就唔on
無ac/唔方便留msg可pm

已在旺角

係旺角了

有冇人黎

未有

留返下次和理非遊行囉，再多顏料都唔夠你用

無人黎其實都唔緊要
我只係想有能力既時候出下力